呢條友 捐款 堅定流？

我呢幾日都見到呢位＂手足＂喺大圍八爪魚天橋派＂沙田加柚＂貼派，佢無主動要求人捐款，但佢就放咗個捐款箱喺度，D 人見度間中都會捐，我只想問大家佢係咪真手足，定係食緊血饅頭，我前日都捐咗比佢，唔想d 錢落入其他人手中，有冇人求証？

用天貓箱

之前Facebook group有人講過好似係大陸仔扮義士呃錢

ps.唔肯定 搵唔返source

唔好亂咁捐錢

我見佢得一條友，附近冇條中坑好似幫佢睇緊水，唔肯定。但通常上八爪魚天橋都係一班年青人，一齊搞下連儂牆，呢條友呢幾日單拖同連續出見，所以我開始懷疑佢。如果佢係流嘅，必須要廣傳同趕走佢！